呢間小食店痴左線！！

肥媽小食店 (土瓜灣)
土瓜灣馬頭圍道216號地舖

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

依間喺旺角嗰間分店 ?

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

肥媽反送中

食撚窮你

日日都食

整野好有心機

呀

果間應該係肥姐

又係用銀彈嚟懲罰嘅時候

肥媽係明燈

係喎 , 依間肥媽 呀~~~~

叫店主日日播埋「呀」
大家知係暗號用錢教訓佢

食到佢執笠

啊！！！！

一見到個招牌就覺得好嘈

呀～～～食燒賣
豉油辣椒 麻油落啲～～

會唔會太揚俾人搞

支持良心小店

聽日打完波食撚死佢

推